「流亡手足計劃」要獨立就要有實質行動

流亡手足：
我地要獨立就必須做出自己生產線
為未來十年做出第一步既行動！
黃圈發展啊唔係淨食黃店就足夠
要將生活融入黃色經濟圈
衣，食，農，樂
食我地已經做到但其三方向還未開始！
我地流亡手足計劃左開始發展生產線
首先：衣
例如：
買本地出品既衣服 拒絕買藍店
其次：農
例如：
我地開始發展本地既農業 唔食黑心菜
最後：樂
例如：

無論係玩都要幫襯自己人
好多本地樂隊都好黃 而音樂係最容易宣揚理念
音樂容易接觸 推廣範圍廣
獨立之路一定好辛苦 你又願唔願意和我走這條路

光復香港
時代革命
香港獨立
唯一出路

香港獨立 唯一出路